送左部rx100比女神

遲啲約佢出黎一齊影相，睇下摸唔摸到手仔，溝女係要付出少少代價嘅，柒頭。

咁岩既 之前我話想要 尋日條女就送左俾我

當你送禮兵嚟咋 醒下啦柒頭

不sir都要做兵

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送個傻俾我話係瑞牛節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­瑞牛節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要leica m11...但係未出,唯有­同佢出左部rx100m6...重買左條相機帶..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部rx100出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻2k19,諗住瑞牛果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成年糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

做將軍有咩問題？人地model黎，你溝女唔駛請人食飯？

要改名做不了要當兵

成班葡萄撚唔抵得我食model